====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parfaire la décentralisation Contre l ' abandon des territoires , parfaire la décentralisation apparaît comme l ' une des conditions nécessaires afin d ' enclencher la transition environnementale ,  l ' occasion d ' en faire le laboratoire d ' une nouvelle gestion démocratique des territoires .
Entity Name (Type) :: Contre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Contre (LOC)
Total entitiy counts: 1

